有冇人聽日收物資？我想買俾大家

係咪同上次一樣到場擺係到？